Kohto korra pärrast ollid, Parrila Kebla ja Ridali koggokonna maias kohtomehhed koos.
Kohto keiaid ei olnud ja ei sanud ühti selletud.
Kohto wannem Ado Kreis XXX
Kohto kämehhed Kristow Luntsi XXX Willem Meister XXX
Kirjutaja T Neider &lt;allkiri&gt;
